（我愛香港）一個人，將幾代人嘅努力完全摧毀，香港將全無價值。

《東方日報》今日引述消息，政府最快於明天立法會預告，把逃犯條例修訂草案，直接遞交上立法會大會審議。

唔需要爭論
過咗逃犯
無新聞 無經濟 社會停濟不前
香港再無吸引力

香港今時今日嘅成就
係所有香港人自己努力打番嚟
莫講香港政府 英政府都唔敢話係自己功勞
今日共產黨 咩都冇做過
送咗一大班人拎資源 搶奶粉 塞街
而家進化到深入社區玩大學屋村飲飲食食
都算 香港人都算忍得
憑咩明正言順拎香港地位做你談判籌碼
憑咩明正言順捉追求民主自由嘅香港人
憑咩喉住香港萬億儲備

你係特首，唔代表你可以
為自己個人利益
為咗自己同個仔榮華富貴
為咗自己升官
去將香港最核心嘅價值放上枱

胡志偉講得啱
過咗真係無，咩都無，唔會再有
希望每一個香港人關心自己嘅權益
你，你愛嘅人，你屋企人都可能會受害
可能失業，可能無請請俾人捉

我唔知可以點做，
唯有係非建制派，非建制同同商界團結
睇下一步做到咩

最後，我知好多記者係度
香港01唔該你，
報咗copy咗咁多番工八掛嘢綠帽案
可以報下普羅大眾心聲

HK, I love you 3000

我愛香港

幫推

每一個香港人 可以做嘅嘢都好多
就算係各論壇開一個post
多啲人討論 都係一個籌碼

吓，以陳浩天為首講獨派支持取消香港關係法，焦土香港啵？

不如去埋fb 同其他forum 講啦，連登個個都知架啦

香港人 自己撐自己
唔好俾人慢慢送走最寶貴嘅核心價值

好多人都搞鳩香港嫁

【削單程證動議7泛民拒撐 遭否決】

97後嘅香港跟本冇野可以留戀.
等走佬好過

而家講緊生死存亡
逃犯過咗
我估連登高登好快就無得上
到時你想番舊帳都冇得番。

你咁諗 唔阻止你
但唔該唔好散播呢種思想

而家俾自己人穿櫃桶底
應該要守護自己嘅利益
唔係走佬了事

中聯辦尋日吹雞，今日就大量焦土派五毛上水不斷講泛民舊事轉移視線，送中條例關乎香港生死，大家唔好俾五毛影響到

共產黨都唔知做過啲乜
逼中國人食屎 唔比中國人食飯
突然有一日比中國人食飯 就話係自己功勞
講緊乜野改革開放呀

一齊死，冇得翻

啱，啲人仲未明嚴重性
而家講緊生死存亡
逃犯過咗
連登高登好快就無得上
到時想番舊帳都冇得番。

你無改錯名。。。

香港，唔輪到7婆你話事

老實講 從中學時通識堂上網睇多左新聞
先知道個政府有幾咁仆街
從雨革開始先知道共產黨有幾仆街
就發左個反共夢
去到而家睇落好唔現實
林奠班人又想個送中條例直上大會
又打晒人情牌（有冇惻隱之心？係咪想放過陳同佳？）
打算7月前強行通過
我本人又冇料又未夠班亦都唔知點算
但係都好想繼續發呢一個夢

sor for 1999

我只求香港保住國際地位

次撚次屌飯民支持單程證
都有議助狗9up生死存亡去屈毛,姐係永遠唔監察得飯民

我已經開左offer
飯民議員, 家人,助理曾經支持單程證,南亞人,假難民要簽確認書永遠退出政壇

唔簽你派幾多議員助理狗,社區主任雞屈毛都無用
寧願攬炒

主要係就算呢次送中條例保得住
遲下中共攻勢都會接踵而來
基本上就係同成個支持共產黨政權嘅鬥到死

而家講緊生死存亡
逃犯過咗
我估連登高登好快就無得上
仲講埋啲咩單程證
到時每曰1500個殺落嚟
飯民做都做唔撚到
到時你想番舊帳都冇得番。

真係見步行步

仲有 下下屈人議助真係好噁心

HK01紅底嫁喎

推

就係生死存亡先清算
飯民ngo搵幾多錢

同你老細講,唔交人就攬炒, 睇邊個蝕

一定要交出張超雄,陶君行,吳志森公審

連登都大把人撐焦土。

香港第三千七百六十金次玩完

香港下一代根本買唔起比大陸炒上天的私樓
飯民就狂幫外人搶公屋

不焦土就唔係本土派

取消完關係法你就會上到車？返大灣區住啦弱智仔。

偽港獨終於排隊回飯民含撚
保安仔邱文勁 又露底

連椰子都講返人話，上面隻三毛焦土狗仲喺度吠

樓主有心,香港值得支持!

靠01？

鍵盤俠

push

連01係紅底都唔知

首先你要走到，如果你走唔到，請好好保護自己既家園，每個香港人都有責任

因為一個人私利 要斷送香港依幾代人努力 ，香港就變成一個死港

官到無求膽自大喎

Hahaha 你做到d乜野？

話說表達左自己意見+支持樓主之後
都係建議刪走香港01果段
因為佢個紅底朵已經臭晒

遊行抗議唔會有用 講完

就係紅底先要佢post
仲有 而家比較多後生睇就係佢
信報明報就唔報連登架啦

過咗真係無，咩都無

香港變左焦土，班奶共派咪可以番大陸住

你唔係覺得到時經濟結構性玩完
你會上到車吓嘩

播比屋企人睇

當我踢爆飯民點幫大陸人搶公屋
偽港獨保安狗狂咬我

證明呢個人根本係飯民走狗

七生報国 天皇陛下万才

你話我？
我冇獨過
冇保安過
定你講邊個

香港人加油
呢鋪唔好俾人噤住泥姦

無用 D人仲訓緊

我本身有層私樓

你同保安狗未答我
飯民幫大陸人搶公屋的議員會否問責交出議席

比時間你問黨部

香港人自己撐自己
順便向飯民施壓同俾魚論支持

各位，今次可能係大家最後一次可以企岀來

又係你依個社會垃圾刷存在感，你真係好可悲，自己垃圾就想成個社會同你陪葬

邊個唔知
係得佢一份紙媒網媒會cop連登post

香港01唔該你

係得佢一份紙媒網媒會cop連登post

你咁緊張因為你好多資產係香港 對窮人嚟講最好攬炒

自己屋企俾人
第一個反應唔係保護佢
而係自己走
班友真係cls

71用對腳
71前同朋友屋企人講多啲
最主要係網上呢個network講多啲
多啲支持

好認同 根本香港大把人日日幫人洗黑錢做假數 拉哂上大陸係抵死

香港人 自強不息

係我心目中1997年7月1日香港就已經完結左

食傻咗你
以前邊單嘢結構性搞尻有錢佬新聞佬

屌你老母共產黨
點解要搞鳩我地？
仆你個街 你死你賤
點解要拉鳩我地落水？

support !

到果班友走哂
經濟就玩完
話唔關自己事果啲回憶下03沙士

呢班人真係唔抵幫
希望佢哋而家知多啲

太撚多無知既豬閪
台灣都唔承認
點解仲要立法？

你有樓咪覺沙士慘囉

你明唔明
你供完都好
到時啲樓唔會值錢

唔好咁天真
政治從來係less evil
呢個係代戲政治基礎
而家講緊過咗逃犯
你連講呢啲都慳返啖氣
連登都冇得你上

香港自己撐自己

見到位伯伯同嬸嬸仲清醒過班後生，真係慚愧

777差一粒石就齊石了

你都買唔起
到時無銀行俾loan你

全世界都好似想香港死
但我唔想
我想香港好

我會企岀黎

人工呢？
根本個個人都會中招

佢擺明就係假膠，同佢解釋都多餘

算啦, 流血港喱永遠唔敢做

當年小平叔出哂開口牌
馬照跑 舞照跳

大地產商 外資無走過

走嘅係中產

同果班奶共狗真係唔洗講咁多道理，見到就恨恨咁屌撚死班仆街

【豬年2019】劉業強為港求得86號中籤 解曰：家宅不吉、求財不遂
石田為業喜非常， 畫餅將來未見香； 怎曉田耕耘不得， 那知餅食不充腸。

解曰：出入謹慎、家宅不吉、自身平安、求財不遂。大會解籤師傅指，籤文第一句是不錯的籤文，有先天條件，需要政府、市民、大眾共同協力，齊心發展香港。

佢紅底 唔會幫你

食屎啦，你地班焦土奶共有流過血咩，等睇你地班垃圾鍵盤去流血

你會唔會叫東方幫你？

香討好似勁撚多五毛。
講咗都未必入耳。

咁你依家喺邊？
做到幾多得幾多 加油

因為我地好恰 無論佢點做 香港人都唔會反抗
唔恰我地恰邊個？

最慘班中產仲係覺得唔關自己事，我身邊已經好多。

焦咩土， 我一早睇死港喱賤種， 焦土唔係焦土結果都係一樣啫

我會出來！

許冠傑-洋紫荊 1983

最應該說服係佢哋
中間最有力量

咁不如你講下自己係咩種，你自己又做到d咩

條例過左，無論你有冇錢，咩學歷，都唔會再有用。
我覺得香港仲有救，但係大家要明白每個人都有責任，今時今日嘅情況係雨革失敗嘅結果。失敗只係一個環節，唔代表他朝我地唔會成功。被捕嘅義土終有一日會被平反，咁根本唔需要理會喺呢個政權之下嘅罪名。

唉 要眼白白望住曾經擁有既野慢慢失去真係好可怕
乜都做唔到果種無力感
其實我都係想求翻一餐半餐安樂茶飯
小弟自問自己唔係咩人中之龍
我唔求啲乜野 我相信大部份既人同我一樣 都只係想平平淡淡咁過日子 唔算好過分吖
點解上面班垃圾係都要搞鳩我地
如果我早十年或者遲十年出世
我都可能冇咁心up 可能真係生不逢時
個天要我見證住香港慢慢變差
究竟要點做先可以摞翻屬於我地既香港
摞翻所有屬於我地既野

仲有人覺得係一個人既問題先係最大問題
香港去到今時今日唔係一兩個仆街做成

自從去03年果次, 永遠唔會去啦

守護香港

到時班廢老令曬打把

香港01紅底架

其實樓主用對眼睇清楚啲先啦。其實好多建制派都係一樣唔想過逃犯條例架。最想過果個係林鄭咋。

不會再中飯民計, 今年區議會又想拉票

當日我一早講雨傘係最後一搏
飯民,中產為保自己利益屈人係鬼再散水

現在衰到叫人投票比自己

你打咁多字呢 好明顯架三毛

但好似大多數人係支持通過

好搞唔搞搞香港
好好地都冇事
屌你老母我唔撚再忍

搞到要靠支那01,你自己咪一樣舐共

見到香港搞成咁
好心痛

你講出咗大部分中產行動同諗法

我依家就喺澳洲我大可以唔理香港嘅事，but I will never forgive myself by doing so. 收皮啦死五毛

我愛香港 好撚心病

我都無力
但呢個月
由無力去到絕望
去到背水一戰

啱
香港人 自己救自己

每個香港人都要保護自己

我相信仲有好多香港人愛香港既

香港係幾年間就正式玩完
真係好波

雨傘後我第一次諗住企岀黎

支持樓豬 但真係唔洗諗住靠01

真正愛港

好希望香港人可以團結返一次
已經同緊身邊嘅人講緊呢單嘢嘅嚴重性

自己香港自己救
絕對唔可以將香港斷送喺我哋呢一代人手上面
唔係難做嘅嘢就唔做,係應該做嘅嘢就去做

支那

勁
一個人就可以收香港皮

香港人多數都係仆街
自私自利
炒呢樣炒果樣
貪小便宜
有咩好惋惜
一物治一物

到時入教育營嘅就係我地

樓主你完完全全講出我既心聲777真係要落地獄，點解可以忍心將自己成長既地方一手摧毀? 胡志偉鬧果幾句真係好中: 有黨性，冇人性，唔死都冇用呀，八婆!

0371, 雨傘有機會戰勝政府你班撚人驚短期經濟波動就散水
現在無得打,大勢已去就話覺醒

回顧世界歷史搵唔到比香港人更低能的人

槍桿子下出政權，中共建國都係靠武力，唔通以為佔吓中示吓威就可以改變到? 89年天安門已經係一個好例証。除非有軍隊作反，唔係以平民力量真係唔洗指意改變到啲咩。

做咩俾人搞
要我地走而唔係保護自己

得個講字有咩用？

希望今年71見到你
係外地番嚟 號召力更強

幫襯

中共講過

英國人做到的，中國也能做到

笑話！

祝你第時俾人捉返大陸

任何行動都要有言論支持

遲d個個都判缺席審判 無去過支那都可以引渡去支那坐監

所以要企岀黎

0371，咪戰勝左。政府咁多年黎都唔敢再推23條，老董仲落埋台。
你係咪香港人?自己話自己低能?

香港
我地應該點做

佢都走咗 最尾點？

咁唔代表要俾外人霸佔香港
我亦都唔係你口中嘅人
我朋友，我愛嘅人，我屋企人更加唔係
為咗佢哋，為咗香港呢個屋企
一定要頂住

連登講都入哂啦，有撚用咩

轉個角度睇 香港賺左一百年的大運

由當年被割讓，受英國啟蒙，從中避開多場戰亂、天災、人禍，香港人算係賺左好多年

只不過係，我地冇得再賺落去

I love HONG KONG

五毛多到

保衛家園，唔係一個口號，係行動。第一，要目標清晰，明白今日香港嘅問題源頭喺邊？中國同埋佢嘅手下。太多好人已經付出代價入獄，唔好比佢地白白犧牲自己。

有時我呢啲普羅大眾
我情願你好似貪曾拎著數咁
起碼唔會出賣香港核心價值

而家係明知一過咗
香港再唔值錢 佢都要咁做
佢已經當香港係佢升官發達嘅玩具
到底係咩可以令一個人衰到咁嘅地步

林鄭正仆街

波台癲狗

是禍躲不過 我睇唔到香港有咩希望
唔想下一代受害 可惜阻止唔到

咪on9啦老董係江派架。江澤民落台後胡溫攪走咗好多江派既人，老董只係其中之一。

你口中所講既大陸人居多
喺度搞分化咩居心

所以你講完有乜用

好有迫在眉睫嘅感覺

田少收錯風你當自己勝利
議助狗吠係無撚用

香港政制,政府方針有咩大改變

香港家書

有位巴打去咗白宮聯署
支持

逃犯條例修訂—美國白宮聯署

碌柒喇，唔上街都算，起碼要知發生緊乜事啦
屌你成班淨係識飲飲食食

你同班議助講中共黨鬥根本無用
就連民主黨主席都只係區佬水平

所以我計劃去派傳單

推 我愛香港

好似上次咁 夾錢登頭版廣告 反修例

點解會有人覺得有錢佬走曬影響唔到自己

外企富豪中產走曬到時經濟仆直你飯都無撚得開

最後名正言順叫你班人上大灣區發展做終國人

完全同意，雖然而家做野返工有人工收
但其實係對香港有貢獻，提供不同服務
香港世界一級城市，大家有份出力、付出時間
一定唔可以係我地呢一代就斷送哂前人定位既法制、標準、三權分立制度
我愛香港

支持
我會到
等你詳細資料

香港
今舖都唔團結真係玩完
唔好再比啲五毛分化喇好冇？

加油

如果彩print加金粉
用埋橫向列印共產黨一定淆底

Pushpushpush

等我精簡份嘢先 太多字

你層樓賣咗了？

香港加油

總之一有post 講遊行同抗爭，就會有一堆人衝出黎話做咩都冇用，香港人抵死，仲要loop 黎loop 去都係果幾句說話果d人，一係假膠，一係五毛，一係弱智，如果你係正常香港人，見到香港依家既狀況，你唔會心痛? 如果你係政治冷感，根本就唔會咁得閒入呢d post，仲會咁落力潑人冷水?呢班人根本大部份有agenda

不過網上世界唔代表現實，上次13萬人遊行，呢度咪又係好多人係度潑冷水，一係又係泛民/本土之間挑撥離間(你留意番，根本同上面果班係同一班人，講既野亦都係一樣)，不過上次都有13萬人出黎，如果拖到71, 有50萬係唔出奇

d100係支持單程證,愛支共十幾億人

一個林鄭唔做 仲有千萬個林鄭爭住做
政治局既決定 點由呢個所謂特首唔做 唉

好心痛
睇到好唔安落
心情趺入谷底

其實想問下

藍絲係咪得”身冇屎驚咩?小市民奉公守法驚乜”呢個point?

除左用莫須有可以點駁d 藍絲？

煩唔煩啲
香港係國際大都會
點解唔保住自己屋企

澳門都無逃犯條例啦，點解香港要有？
因為香港多富豪，想借機會拉幾個上去找數
又可以拉埋啲政治犯
CLS，科技進步但民生倒退咗幾十年

香港人 自己地方自己救

啱

為左等多D人知道逃犯條例既影響，暫時諗到以下幾點：

1）逃犯條例一通過，美國極有機會取消香港關係法->外資紛紛撒走->多人被人炒->失業率上升

2）其他國家可能會憂慮到香港一國兩制只係有名無實，從而取消對香港特區護照既免簽

3）分分鐘係連登打D野唔覺意犯左中國邊條法例，佢地有左所謂既表面證據就可以搭你上去。你睇下之前中國有單係wechat叫人唔好食豬肉都被人拉就知

利申：發夢夢到，有無其他人都夢到類似既野

好似年年都有人9up如果本土派唔追擊飯民反骨行為
就幾撚多人會支持咩咩咩

永遠開完空頭支票,下一年又用新鬼acc行騙

條死賤婆好快生cancer，信我！

毛澤東 我屌你老母 禍害成個中國不得只 仲要影響到今時今日仲有共產黨既人 搞埋香港 香港班狗官同你都死不足惜

身邊啲同學冇一個人留意送中條例，完全唔CARE咁,明明係關乎自己未來嘅事都仲咁 真係好認同00後係垃圾
利申00後

講到自己咁把炮 咁撚醒 仲要供30年層樓 賣撚咗佢 快啲移民啦 低級紅三毛

真係欺人太甚
香港好地地咁多年畀人咁滾搞
中國簡直係滅國仇人
咁嘅國仇家恨 都唔知點解仲有咁多人返大陸玩

貪曾當年頂到應一應

d100成個台主持都係支持單程證的加藉港人

一通過d100就摺台,班單程證戰士無糧出,好野

我今次一定會再企出來
香港就係我嘅根
頭破血流 我都要守護佢

香港人 自己救自己

心都噏

推問

澳門係順民佔大多數，一早立咗23條，仲洗咩逃犯條例呀。

呢個八婆絕對要絕子絕孫
Sor 係呢班八婆

唔知點解啲廢老會信大陸
話身無屎就唔洗怕俾大陸搞
無證據大陸唔會引渡到你

+1
五毛真係離離去去嗰班人
已經認得曬啲名
明顯係全職打手

1. 你唔會估到將來會唔會俾人拉，可能祖業祖權有問題俾人告俾人搞
2. 你仔女，屋企人有日俾人拉，係挽救唔到

唔好話佢明做你，佢仲可以屈打成招，無得探，罪成上訴分分鐘加刑

言論係為行動做勢亦都係令更多人關注

果時0371既目標就係撤23條同老董下台，咁目標達成，仲唔算勝利?
你究竟有冇參與過0371? 冇71遊行，田少會轉軚反23條?
你係到散播埋d 謬論，呃到00後，但呃唔到我地呢d 參與過0371既人

夠彊拖到7月1，到時一定上街

香港都好多藍絲 , 不如唔好講算啦咁

香港好多男人既另一半係大陸人，自己生既仔女有一半血統係兩登所講既支那血統，你話呢班人點會反中，反自己老婆同仔女?

咩事都可以跳去私怨港獨嘅你真係連登嘅代表

god bless HK

咁我祝你，你屋企人，你關心嘅人
唔會俾大陸捉啦
因為過咗真係無人救到

唔阻你投降，失敗主義，你快d移民，永遠都唔好再去

HK, I love you 3000

自己係度自問自答 係啦係啦，你最識政治，最撚看透世事冇0371，老董、梁錦松、楊永強會下台?葉劉會敗走? 23條會撤?

Hk is dying.
今次真係死啦
林奠仆街死啦

當日浩天為首講獨派支持取消香港關係法呢度大把人叫好

現在真係有機會取消香港關係法有班人就狂屈毛
想通過成功反對條例令美國唔制裁香港

港式永續社運

推🇭🇰

好愛香港 但乜都做唔到 身邊完全冇人理 好大無力感好痛

得連登d狗主奶共派先會叫人移民，之後又會叫人唔好去，反正都會通過，又屌泛民賣港

成撚日話要溝通要合作

d100,花生台,支持過單程證的問責下台
你做到呢步焦土派自然無理由再郁民主派

飯民請為大局係菜街公審張超雄

可能班人要殺到埋身見血先識驚
港豬

痴撚線
住係香港要好好守護呢個城市有乜問題
咁都有人屌

你住係屋企有人入屋倒亂，你仲係度拍哂手掌話一齊倒亂攬炒啦，又諗我都可能會搬走，乜鳩諗法黎

呢D諗法同一班小學雞返學果日唔駛上堂
大家一齊倒亂唔駛守校規完全冇分別
極度幼稚、低級思想

一個成年人，保護家園係應有責任
如果你連呢點基本理念都冇，完全唔配上係一個稱職既成年人

我就放長雙眼等逃犯條例立法後再到23條

大家目標或許有別，但方向一致，喺呢D時候要放下私人恩怨，團結一心，做真正嘅愛國者。吃屎啦支那

屌你啦，日日叫人用血證明，咁你又用咩證明？你屋企塊鍵盤？

最仆街既係

佢地全部既屋企人都係有外國居留權

林奠做埋咁多陰質嘢成家都一定不得善終

Sorry 我真係唔怕
唔係個個都咁自私

你罵天哥？我轉述佢意見only,你唔係想用ai分析天哥講野係fake news呀

每個人做小小
俾多啲人知
講多啲
已經有啲支持作用

開始有種絕望嘅感覺
希望香港可以頂得順呢關 香港人可以覺醒

你都幾撚on9
愛就要用血證明 個腦裝咩？

第1 係講緊propability
第2 座都係去大陸座，你咁講恐怕你未知條例真正恐怖嘅地方

現世代既人同以前比真係唔理性，97前驚共產黨班人走晒去移民，見到香港冇想像中咁差先回流。香港人不嬲都係聰明人，依家驚逃犯條例要走既人唔係唔愛香港，只係俾多自己一個選擇，可能將來香港局勢穩定會再回香港生活。

有錢返大灣驅都係天堂 你有冇大劉 誠哥咁有錢先，有先好同我講野啦

五毛傾巢而出

90後 一直見證香港衰落至到依家隨時滅亡咁濟

我愛香港！！！！！！！省。。。

支持
香港真係要靠我地去守護
希望可以多D人關注呢件事

因為香港日日衰退
有人就不斷踩低香港+叫人移民
不過香港始終係我土生土長嘅地方
就算有幾不堪有幾咁壞
我都想撐落去

可能有D人屌我不學無術
叫我快撚D醒啦香港冇得救啦
叫其他人快D移民啦
但係我都係寧願留低呢度到最後一刻

班五毛明顯到咁
真係唔驚俾老細話係咩低級紅
引渡佢地去打鈀就咁 辦事不力

琴晚美國就係問咁大件事你班柒頭做過啲乜，做野係做比人地睇，比人地知我地實際嘅意見唔同政府唔同支那

真
通識科真係開咗好多人腦

政府搞呢壇嘢出嚟捉蟲入屎忽

日本人有個講法，一個日本人對一個中國人，中國人勝。一群日本人對一群中國人，日本人勝。

你自己覺得香港屬唔屬於我，關我撚事
你住德國，然後搬去澳洲、再去廣州
一見政府唔掂就移民搬走
抵你做一世縮頭烏龜

HK I love you 3000

我而家o係呢一度承認
我可能真係好傻好on9好天真
反完都會冇錢收
但係我都係會做到底

而家中國咁囂屎 跟本就全世界寵出黎
雨傘無做過?國教無做過? 要有人死先做過?

就算國際左膠都係攪9外國
真係顛到主張狂放人拿福利其實係大學生同ngo

香港民主派班傻人係歷史上好稀有

痴撚線幾件五毛自言自語洗足幾版
當幫手推po

冇錯！民心就係咁累積返嚟！
唔好再有人散播失敗主義！
有部分係三毛嚟

傻鳩

香港政客例如毛姨姨果啲，係理想主義者，唔識玩政治，識玩政治既人無論咩立場都好，一定係古惑既人。

咁當初國民黨唔夠打可以點 佢咁樣塗毒啲中國人 整埋啲文化大革命 咁都唔怪佢可以怪邊個 ching睇下中史好冇

又loop AI fake news
完美展示私怨

我係外國住都會關心香港
你呢啲人咪撚好話自己係香港人

文化大革命係毛澤東諗出黎，用一個政治運動把所有政治對手消滅。

啱啦講多幾句
幫手推post

私怨個個似乎係你，我好客觀講天哥要焦土，你就走入黎對號入座話人私怨，罵埋天哥

講聲多謝先

真係好恐怖 當時啲意見唔岩聽就做埋啲咁既野 唔想香港都變到冇咗言論自由既地方 講錯野就比人拉

首先，你一定係唔敢，咁耐都未見你行出黎

我真唔明，點解共產黨要咁樣做咁多陰質野搞到香港雞犬不寧。香港人以前嗰種風度，氣派，全部都係因為共黨而泯滅左。我喺度諗，近排貿易戰，蟲災，係咪所謂因果報應？

連登應該被消失

唔夠打係有好幾個原因 戰略既錯誤阿 又要對抗內憂外患 打日本仔等

關心同肉緊，嚮化做行動之前都係一樣無撚用嘅嘢
有任何一個香港人有種隊冧果「一個人」的話，咪阻到條例過囉

屌佢依家就係想拉埋香港落水

份工都冇埋，銀行比你上車？黑箱車就有份…

分分鐘 一通過咗呢條條例 我已經

我愛香港 我永遠嘅家

到時大家要貼bam圖自爆

其實唔係
因為教育界,社福界,ngo界就係飯民最強力支持者

呢堆界別cap水靠無限人口問政府要資源
飯民選擇碼住呢班中產而出賣香港基層

唔係好明，不如你先講下自己幾有錢同幾有能力？ 如果唔係你係到話人貧窮同無能好冇說服力

就算我未算香港利益既得份子，土生土長既我，依然係同你一樣！愛香港

賣港01比台灣點左名係content farm要提防佢出fake news左右台灣總統大選喎，仲旨意佢?

Push

上街

兄台~ 其實唔關岩唔岩聽事。當年國民黨貪污嚴重，貧富失衡。窮人有啲窮到鞋都冇得著，響咁既社會環境下政治理論話人人平等既共產思想就深得人心。後來毛澤東得到最後勝利得到國家管治權，響呢個時候劉少奇…鄧小平呢班人發覺共產其實係行唔通既，試問如果人人平等咁人仲邊有動力上進，種田種出黎要交俾國家再分配俾你，咁點解自己要種咁多分俾果啲種得少既人呀。個社會係永遠唔會有進步，人民亦永遠會活響貧窮的水平生活。於是劉少奇佢哋就希望改變國家，開始加入資本主義既元素，俾人自己做小生意。呢一個改革如果成功改善到人民生活，咁就代表毛澤東果套已經唔再適合用黎管治國家。係直接影響毛澤東地位的經濟改革，所以毛澤東一定唔可以俾劉少奇成功。而且仲攪個文化大革命出黎捉晒全國的劉少奇支持者，咁毛澤東個帝位至坐得穩陣。

想多左
唔上時事台囉

坦白講做得d咩

可以點做 （有用既）

支持
希望今年71番嚟

可以點做

到時連登高登一定執
好大可能未捉
搞手已經走咗佬

就好似你件廢物係到吠我咁？ 一直回避我問題，你阿媽係女人邊撚個唔知

今次真係企出黎

大家都知條例過咗有幾差
究竟而家仲有啲咩方法可以阻止條例通過
今次民主派議員都算博命有做嘢
政府而家話七月之前要通過
我覺得應該即刻搞返次大型遊行造勢
今次相信會有幾十萬人去
之後討論點樣搞下一輪升級運動
上次冇普選都瞓街咁耐
今次單野過咗即刻玩完
冇理由就咁遊一次行就放棄
今次訓立法會或者政府大樓都唔可以俾佢過

唔係一個人
係幾代香港人
共業嚟

明白既 我話緊毛澤東搞埋啲咩百花齊放 百家爭鳴既口號比啲文人表達意見 但一方面接受唔到 之後再搞埋啲政治活動 我個人覺得佢好討厭姐

其實今次真係一個機會來，中國傳岀左好多負面消息，未必得閒搞我地，我地真要企硬！

不如你講下如果你係有錢既 做咩咁無聊係到同我吵？

第一，改變呢種永遠要人諗計被動嘅方式。自己屋企俾人搞一味追問人俾建議好撚唔似樣，好冇公民意識。

第二，任何社會運動行動一定有言論支持，做得幾多就幾多，可以係你同朋友傾，引起多啲人關注，係網上係最快最有用forum好咩都好。

第三，留意發展，有動員嘅時候盡公民責任，盡香港人責任，表達意見。

始終唔個個人有咁大影響力，盡力做。

所以而家醞釀緊要取消
btw通識科好似係曾蔭權時代搞出黎

佢呢招毛澤東其實係用緊古時指鹿為馬果招，啲學者如果識時務就應該話毛澤東放個屁都係香既。果啲講事實話毛澤東有問題既人就係毛澤東攪百花齊放引出黎死既人，佢哋自己蠢中晒毛澤東計。

巴打好有心
我相信好多人都愛香港
今次一定有好多人企出黎

我淨係知通過左條例就要行大陸法
户口，樓契都要加大陸名

啱
不過都係留喺屋企上連登好過
共產黨林鄭快啲仆街死 網上鬧咗當有貢獻

.

由班五毛口中講輿論冇用
真係諷刺
真係冇用五毛就冇工開

好心痛

焦土啦 香港仆街到時中共就知錯

香港人加油
今次一定要表態！

廢乜撚話啊屌你老母
有嘗試好過你坐以待斃

作為00後，我都好想香港好
有咩方法係適合學生哥去反立法呢？
先謝解答

屋企俾人搞點可以唔企出黎

我好簡單問一樣野
15歲至20歲班人,有無5%人關心

願意流血的係呢堆所謂關心的人1千人中有無3個

身邊有兩個朋友了解成件事既始末同影響，但因為自己未買樓，就日撚日話好想條例快d通過，等樓價會跌自己上到車，聽到好撚燥。香港人為層樓已經痴左線

無論某啲人點散佈失敗主義都好
十三萬人已經係最好證明
請幾多打手都冇用

你太睇高咗佢嘞

又講暴力？
早幾年 年初一 拉左好多個 安家費都無

所以如果飯民唔支持大陸人拿公屋

普遍香港人成家立室就有層公屋自然少樣野比政府食住
咪就係香港人支持飯民引發單程證回力標打死自己

港豬又中標

港豬係時候醒啦

五毛打手繼續推
反正講黎講去三篤屁
根本個個都一眼就睇得出

我更加驚香港變到大陸咁
做人做到你咁
希望你唔係男人 唔係咁撚怕事真係死咗去好過
自己驚又死都要講到人地都會退縮

我6月尾返
一定會去

有乜撚野偉唔偉大啊？
講黎講去都係其他人點點點 所以我先唔要出黎
其實你先係你口中既佢地啊 自撚私

留名支持

無咖啦
長遠d比心機讀書 考AO 然後40年後做特首 再取消返個 條例
靠你了

仲有班人話派傳單
pizza hut 傳單 全彩用貴料生意都唔好
派傳單叫人硬擋共產黨都on9,飯民射香港人公屋落海已經永遠動員唔到基層市民

得班怕死中產, 討論區戰神我係共產黨只會驚班人發脾4賴屎

我露宿者訓街，好慘呀。咁你係咪覺得自己好醒，好勁，俾番小小優越感你

係，佢地淨係識得話人5毛
唔接受人地同佢意見唔同
唔面對現實情況

I am ready

個個都計劃緊走啦
係得返d 低學歷既人係度驚姐

你無病下？你叫紅底01做呢啲野？彩你都傻啦

低學歷先唔驚
最驚係班 商家佬

呢個post講咩5毛，話來來去去果幾個，我知其中一個實係講緊我。但我可以講當年64前後香港好多人都係支持班學生，包括我同身邊既親朋戚友。你哋仲年輕，可能過多十年八年你哋就會發覺身邊既人越來越講實際，為自己。當年64支持學生既人今日變晒藍絲，到時你哋就明白理想同現實差別其實好大。

一隻手掌拍唔響，根本係一班人

孫大炮當日係玩刺客信條
汝等pk係教人非法集結,比黑社會混入攪事

結果成班比人判暴動

推 睇到777惡到成個女皇帝咁真係

焦土派係咪要支持

唉

其實咁反對果班 係咪收左 商家佬錢 幫手宣傳

幫推。
睇到最尾個句真係想喊出黎

i luv hk

香港人 自己救自己 加油

回鄉卡都唔申請
每日準時返放工 應該輪唔到自己既

呢條柒婆真係痴撚線，佢係直情連戲都懶得做，睇佢平時啲行為言論我諗佢係真心覺得市民同反對派都係針對政府針對佢，為反而反，覺得自己施政有道但就俾你班人阻住晒咁樣

成個政府簡直不知所謂

有得失，快啲走

有得走
快啲走

唔驚同唔識驚係2回事

在等誰 一聲下令以後
才想起 呼吸你的自由
從何時 習慣這種生活
拳頭 只能 讓人 低頭
念頭 卻能 讓人 抬頭
大時代 你我都是蜉蝣
在昨天 你我還是頑童
而今天 雙肩如此沈重
戰場 不會 放過 你我
直到 人們 覺醒 自我
失去了土地 失去了天空 自問 不能失去什麼

香港人真係要醒下啦為自己領土發聲你我都有責任

myradio法國佬講得好
香港最大問題係中產點都有退稅
班人食完狗屎餅就維穩

所以就要焦土迫所有人一係反一係死
我覺得就算3成機會可以打敗政府都抵搏

好過71,雨傘飯狗騎劫散水

幾時出嚟「遊行」

政府再一次完美展示咩叫唔跟規矩做嘢
真係屌你老母

當成功接近焦土,下一步決勝階段

你班敗類潑焦土派屎水
咪又係想永續71,根本無同中共一戰的膽

怯戰的懦夫永遠不可能成功

之前又話圍立法會 點解而家冇晒聲氣？

再推

希望多啲香港人留意
今日同班frd傾
終於都唔係淨係飲飲食食
講番政治問題
大家都驚了

每人一小步 香港一大步

每個人都有責任守護自己屋企
香港人加油

唯有靠自己
希望非建制同商家佬都會儘全力合作

Share出去得唔得

可以
全力支持
我都會。

我會cr.返樓主

唔駛
係香港人本份
大家加油

由連登開始
發揮力量
香港精神
不死不滅

叫嗲啦，屌你老母！
唔知腥講有幾多人响「佔中」嗰時扮中立，實際上幫咗藍絲帶、港共嘅呢？

連登實在有太多太多屈毛偏幫犯民喇，你唔撐犯民既話，牠們會屈你撐欠制架喇。

做你老母香港人
來生不做中國人

腥講有班屈毛响連登打飛機，卻擋唔住俾大陸同化、成為「大灣區」既一部份，認真可憐

直頭腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人添啦
腥講人一向得個講字同有陣錢腥味⋯

希望更多人覺醒啦

林鄭真係

唔想香港變成咁 推

初頭係大家都食飯嘅
後尾發現餵班賤民食屎
自己就有山珍海味食
以架餵埋香港食屎

首先收返你最後嗰句
雖然名校secret同連登差唔多
但真心好撚柒

最後一關 要守住呀

真心看到哭了.

香港變好啦好嗎
中國共產黨躝啦好嗎

HK, I love you 3000
真係唔想見到香港會去到絕境
但唔知可以點

爸同媽完全無諗過移民，問題嚴重性更加無
我就得廿歲仔，好想離開香港

根本我懷疑歷任特首有份表叫你做咩做7
你睇澳門人咪精,政治任務做完但放生蘇家豪

林鄭係因為飯民白票黨加中產的ao治港好理論而上位的,應該仆街的係黃絲中產

幾任ce唔提就係一提會死
一提左建制唔歸隊就等清算

你香港人不學無術亂支持人做特首

亞john做都一樣要撈政治任務
但唔係強制性任務john絕對不首先講
西環唔會比人夾到要表態,大把悶聲搵錢

所以我叫左你班蠢人研究清楚中共黨史點玩,唔好屈毛同亂出招

你香港人學到澳門人一成就唔會攪到死棋

拉撚哂隊了 有咩示威 衝突 全部兄弟手足都話去
沙田me 同 油麻they 都全部好了

大家傾計話題圍繞個人利益都有問題？因為你咁念，所以連登先係極少數派

刷首抽

真係好嬲
但又好無力
依個垃圾政府根本都冇將香港人放在眼內

777為咗奶阿爺袋底可以去到幾盡？

係外國做唔到好多野 希望6月番黎香港個陣香港仲會係我熟悉既香港 表示出到國都一直有同外國人講香港人同大陸人既分別

如果今舖咁都唔企出黎 香港人就玩完了

基本上已經半完
中共唔夠錢要搶美金儲備
商家代表已經走咗資
代表條例好大機會通過
到時真係睇下有幾多人出嚟了

香港人幾時先醒？
幾時先識團結？
制度暴力，抗爭無援
假若香港有日係佔中嘅人數，67暴動嘅模式燒車放炸彈係瀬共人士嘅車
咁發起一場抗爭，圍堵立法會

咁樣先有得去爭取想要嘅野
香港除左獨立，係無任何出路，
係共產黨下嘅管治，香港派咩人都特首都一樣

唔好旨望香港人會罷工罷市罷學，係無可能發生
要記住依加警方已經買入水炮車，唯有以武制暴

佢地真係要走我地都冇辦法 唯有做好自己，做左自己可以做既野先，我相信香港人都仲想守護呢個大家都愛惜既香港既！

香港十幾萬人，出嚟行下，打幾隻字，就以為可以對抗一個政權？
唔好咁天真啦！
香港被中國統一，事在必行，以香港人既能力，無可能阻到。
就算罷工罷市罷學，十萬人暴動都阻唔到。
無Armed forces，所有野都只係空談。
認命啦，香港人。

俾人強姦
點都要反抗

生於斯長於斯 邊個真係想移民 香港政府唔諗下點香港咁多人移民 反而唔見英美加日呢d發達國家既人會移民 因為人地個政府真係爲自己國民做野 人地自然咪滿足唔洗走

真香港人一定愛香港 愛香港就一定要企出黎 有冇用都好 叫做大家出過力 如果最後都係無用既 咁呢個都係香港既命運同香港人既不幸 但香港人一定要做到佢地可以做既野 因為要對得住自己對得住我地下一代 如果你個仔你個女將來問你點解個時唔企出黎 你都要問心無愧去答佢地

香港唔單止香港人鐘意 好多世界各地既人都鐘意 希望大家真係企出黎 最後一次又好 第一次又好 一人出小小力 保護我地既香港

香港核心價值是什麼？
守舊還是守護香港？

一直都覺得咁樣比喻好差
依家人地成架坦克撞埋嚟你屋企，你得一對手
點樣徒手擋坦克呀？
唔係話咁樣就咩都唔做唔理
要做嘅都係要做，就算係最後爭扎都好
隔離post都有條聯署link，簽咗其實都心知肚明係無用
就算比你有幾十萬人上街都好，真係唔覺得佢會理
打仗講咩？錢同人囉
唔係單單企出嚟嘅人呀，係要有對抗嘅資本
唔通真係企係坦克面前佢就唔撞你咩
最有錢嘅既得利益者會唔會同你玩？
佢撞你屋企人嚟威脅你你停唔停？
唔好話唔會，一定做得出
雨革之後點解咁多人心灰意冷？唔係睇唔清
而係睇得再清都冇用了。

有得走真係唔好留，留得青山在
我知好多人會屌呢種消極心理，但問題係你幾積極都好政府都唔理
有錢嘅人第一個反應都係走，你拎乜野同人鬥？
我都唔想，但係可以點

叫幾下就算反抗左？

真係反抗就咬斷佢，打走佢啦，得把聲係度叫有撚用咩

我地做香港人，要居安思危。

個個口講我愛香港。
你地做過啲咩？
又可以做啲咩？
搵日出嚟行下，中共就會收手？

香港玩完就係因為太多呢啲蠢人
唔係而家，咁多年嚟香港人都係咁蠢
以為可以同共產黨有得傾，70年前已經知道無得傾啦！

啱 打要企定 乜都唔做

可唔可以唔好再濫用love you 3000 ，好撚尷尬

唔係叫你咩都唔做
但係用下腦啦，唔好做埋晒啲低能野
成日叫春，又無撚用
諗下有咩其他方式，實際啲既野做啦

成日係度嗌口號就以為自己做左野，真係好嘔心。香港玩完就係因為有呢啲人，講左當做左。

其實仲有好多人唔知發生緊咩事。。

18年後又一條好漢

有心既巴打一齊幫下呢位樓主派傳單入信箱

繼續推

其實見到香港俾班仆街搞成咁真係好心痛
睇住自己長大嘅地方一年比一年差
去到今時今日只可以訓喺倒俾一班為咗自己利益出賣香港嘅仆街強姦
我真係好想喊 唔知有咩可以做到

If we burn, you fucking burn with us

要救香港，
我地需要借助比中國更大的力量。

留喺香港，所有力量都俾中共控制住，好難同佢鬥。

世上比中國大的力量，其實好多。

愛你老母!!!睇你班垃圾香港狗吠得幾耐!!!中國萬歲!!!

我真係好撚中意香港阿屌

一通過特首就可以write off所有反對的有錢人

第一個就清算梁福元

始終要有人留喺香港，但的確要外力，而飯民對外會將香港問題淡化，煲大唔到好多事

舉例，飯民尋日喺個hearing係可以準備多D相同資料，但得李卓仁印左一張A4紙咁大反送中遊行既相，明明已經有幾次遊行同留守立會。人地問林榮基經歷過乜又答唔到，只係話俾人鎖喺very small room，連議員都聽到笑。除左林生有幾個香港人流亡又唔講，又冇印相。人地問同維吾爾族比較人權狀況，又只係話去到4/10分嚴峻，過埋逃犯條例先得6分。李卓仁頹到只可以用自己30年前64俾人捉做例子。

香港太多蠢閪同埋自私精, 始終本身個種就係中國人,
就算聽日宣佈一國一制, 都係KEEP住有錢既走, 冇錢既繼續做奴隸架咋
或者真係需要天火焚城, 置之死地而後生...

呻完, 我既建議係嘗試感染新移民, 每日150, 教佢地講廣東話, 睇真香港人睇既媒體/價值觀, 會好過互相排斥? 互相排斥只會互相仇恨令佢地自成普通話社群, 將我地邊緣化

其實係依度嘅人可能係香港社會上嘅小數
平時見咁多人擁抱中資就知啦

閣下的高見2013李豬明已經提出

感染新移民最後去到現在就係公屋比大陸人搶,基層憎飯民

香港最多係山埃國師

唔好被同化，堅持自己原則，班新移民亂嚟架

要努力話俾身邊既心呢條條例摧毀緊香港

推！

雨傘幾多人企出黎都改變唔到任何野
大把人放棄左啦

其實個個都知逃犯條例有d問題
不過算啦 改變唔到
扮訓既人最難叫醒
唔會覺得自己特別醒

最後 移民容易過改變政府好多
點解仲要浪費時間 前途抗爭
你睇下。 九子。下場

試過電視牌，國民教育， 雨傘 同 魚蛋 ，仲抗爭
靠商界背後發功好過啦。我信建制會搞好多蝦碌野放軟手腳

贊成
鬥快儲800萬 移民遊戲

再者 我贊成焦土
假設逃犯真係用黎 莫需有 捉人

一定走資
少左北水。樓價一定會回落
何樂而不為

好地地係香港驚咩野比人捉
最多咪係連登上

好似新加坡 ， 如果無連登上可以買到樓
我信十個有八個都願意唔上連登

睇下第時你搞過邊條女用引渡邊條例捉你翻去審判

咁理想 你感化內地十一億好過啦
愛能化解一切呀
努力選做政協 之後中國前途靠你喇

翻工不了

可以點？殺左777以示不滿？

建議樓上感化王先選港區人大,再選全國人大
橫向各選埋全國政協

兩會你話事

呢個就係通過左ge 後果...

以後大家講野小心點
唔係就捉哂上去俾人活摘

藍絲：唔愛國了嗎？

冇犯法冇講錯野都可以活摘你

大家準備吃草吧

睇完 唔知點解對眼濕濕地

睇到好多人話唔接受現實
雨革79日都係收左皮
出到去街只係小眾 個個都想走/返工不了
但係我寧願繼續發夢留低反

真係人人自危

推爆到777冚全家

一個尋x滋事已經死所有人。呢個forum大部份人都犯呢條罪

驚春，回鄉證都無
每日準時返工放工
呢d野唔會發生我身上

咪係

你係特首，唔代表你可以
為自己個人利益
為咗自己同個仔榮華富貴
為咗自己升官
去將香港最核心嘅價值放上枱

點解唔得？有錢收點解唔賣港？
賣港換成家移民點解唔做？

一句「聽日要返工不了」已經講咩都無用，咩人權咩愛香港，全部都無用，都係得個講字

如果你地早出世廿年就有得搞
而家唗9氣🤷🏻‍♂️

好現實講一句..人地有權有勢
真係要玩到好似法國黃背心先可能有聲音出到嚟
但係中國要你死 成隊解放軍壓過嚟都唔夠玩

不過我係支持的

做都未做 你唔好講咩結果先啦

隨時踎番3 5 7 年監
你自己冇晒前途，仲會連累親人🤦🏻‍♂️

屌那星 近幾年係俾人mak大個口塞

大家都係香港守護者

哭是為了未來
加油 !

唯有見步行步
第1步多啲人知係好事嚟

屌那星 火都嚟

無錯
自己地方先係自己嘅
人離鄉賤
加上自己地方俾人搞
第一時間係要去守護

要相信，這裏會有希望

不如諗吓
假設通過咗
香港人會點？
繼續返工？

1.香港太發達,冇人想犧牲工作同資產，包括我
點樣可能想像到香港會好似黃背心咁？我地太斯文喇，但遊行叫口號，無恥港共會聽？

2.香港太多冷感港豬，都係發達底下嘅產物，呢種嚴重低嘅政治意識，極難提升，都未計大量真心藍絲

3. 敵人係中共，唔係林鄭

我都好傷心，但我唔認為有得救

呢位巴打好有心
我會支持

要俾更多真。香港人知

呢班人5毛黎又搞分化

林奠=中共
佢投左共啦,搞清楚先啦

又係呢個共9

最慘係望住架船撞緊埋去座冰山度都仍然有一大班人認為架船係行緊正確方向，究竟撐中共班冚家剷幾時先識醒

林鄭係投咗共
但冇佢一樣有人做
中共一樣大把招數
佢只係代言人
背後有更強大力量

睇下d香港樓價就知大部份香港人都對共產黨投信心一票啦

可以心傷，但請勿放棄

而家到71呢個時間係關鍵

另一位巴打開咗個白宮聯署
希望幫到

俾人抄家都仲唔走呀？等死呀
雨傘，魚革香港人冇試過保護家園咩？

所以關佢事？
焦土香港根本唔到佢話事
你唔問港共問佢？

咁你想幾時做？

而家去到71，可能有轉機
機會細，但仍然有希望

過左真係唔知會點

一直都做緊 有咩遊行活動集會
去到盡量去 做左先講
比盡都係呢兩個月

過咗真係冚港剷，外資撤資令香港人工都冇得返，外國撤回特區護照嘅免簽令香港人旅行都冇得去。兩樣香港人最鍾意做嘅嘢都受影響，到時候想揞住耳仔做港豬都唔得

冇架啦 阻到呢條條例 下次又推第二樣野出黎
仲有每日150個 根本香港變中國係遲早既事
走得好走

行申 71 雨革 上次反逃犯都有出黎

平時沒咁落力，應該係

我地以前成日講既咩獅子山精神, 咩打不死精神
而家去撚晒接受呢D惡法通過上面
哦, 過呀? 過囉~你唔XXX(犯法)咪得囉
同身邊既朋友講, 第1句就"算啦, 政治既野我唔知呀, 唔想講政治呀"
屌, 睇見都心淡

反佢老母西
唔可以俾佢過

共產黨真係好弱智

根本依家中國都好唔掂

依個時候仲搞冧香港 ... 根本係攬炒

唔搞香港 都仲可以重拖故技當香港係安全套

搞冧埋 成個中國仲點翻身 ?

根本香港話反話反 反嚟反去都搞唔出咩花樣

你想捉返 d 走資補血 唔需要咁大動作

運外資返大陸亦唔需要搞咁大動作

維尼仲覺得自己捱多陣會贏 ?

根本就係勃起得太着跡已經事敗

想再玩唯有潛下水 低端再等時機

反正好多技術已偷 債務陷阱已 set 好

林鄭更加弱智 呢個時候唔好好游說香港嘅價值

仲搞低級維穩 根本一直做緊嘅間接維穩已經好足夠

睇嚟中國同香港 d 高官已經打算放棄

直接搶哂 d 錢走

如果外國繼續接收佢地 咁大家真係準備俾人搶劫再受死

你就係狗
比人撚

共慘黨

然後就會有好多蠢人發現

一直以嚟以為自己係既得利益者嘅一分子

但係原來 d 權力核心根本唔包括你

原來你都係佢地嘅搶劫嘅目標之一

啱 呢兩個月係關鍵
香港人唔好係呢個時候先放棄

準備又要講 今日係香港最黑暗嘅一日 又或者係 香港已死

守住我哋嘅家業

只有團結
先有希望

我都好港香港 呢幾都好失落
見到政府完全唔講理 無所不用其技 都要硬推

香港現在根本毫無國際地位

依家完全就係監粗黎

千古罪人

we need the changed 香港人企出嚟 一個人可能改變唔到啲乜嘢 但係全部反對逃犯條例既人肯企出嚟嘅 點都改變都少少掛 即使只係嗰少少 都已經足以改變 一齊話畀共產黨知道 一齊話畀大陸知 香港唔好蝦 香港人更加唔好恰

連誠哥大劉都對抗唔到
成班商家佬都驚 但唔敢出聲 驚第一個送中
只係默默走資
小市民又可以點？

改變靠自己，唔係靠議員

1967*
三毛冇糧出了

今朝返工好多同事講緊，證明開始有人留意

屌那星
tvb淨係報拉布
唔撚報同西環打龍通

唔係口號
呢鋪係明。出賣香港人

好多三毛

推呀

中共目的就係要將香港變成一個平凡城市 唔再係國際城市
唔可以比香港搶上海北京風頭

上海北京衰就要香港一齊衰

我信大家一齊做野，會有效d, 難得商界同一般市有利益一致既議題

所以心水清都唔會睇呢個垃圾電視台

完全同意你既大立場
但其實咁樣開個post 9up除左攞like其實真係諗唔到有咩用
我會提倡
聯合次要敵人
對付主要敵人
唔好再話中立既係港豬
唔好再分焦唔焦土港唔港獨
而家危急存亡之時
係要將所有對抗到中共既力量都攞出黎
放棄嗰d偏見，
黎換取中立甚至係建制既支持
唔好再剩係遊行，要計劃對政府施政有重大影響既行動
全民罷工
全民拒絕交稅
我先覺得會有多dd機會守護到香港
但問題係根本就冇一個人可以聚集到咁多支持
甚至根本而家既所謂領袖
一係冇胸襟眼界，
一係就冇魄力
其實你真係好難怪人地會絕望想走

利申 自己眼光都狹窄，希望有有識之士帶領

有約100萬人出黎遊行， 先至有本錢攪罷工罷課， 否則只會變示弱

不過以而家既形勢， 要20萬人遊行都唔易

>no u
Try again

係差一個真心既領導人先可以令香港走到出去

完全同意
事實上大家都中哂支那既計
社會矛盾扯裂得咁嚴重我完全相信背後有中共既影子
後生唔妥中年老年人
好地地一個泛民而家分裂到又本土又焦土又理性民主，就算大家有心做野都係各自為政
呢樣先係最可悲既野
點解03年有50萬
而家20萬都未必有
其實不無道理

香港人呢鋪真係水浸眼眉

呢個post 估計有幾萬人睇到
起碼多啲人知
每個人都做小小
為香港貢獻

要100萬人出黎遊行，倒不如叫人盡量提走銀行戶口存款
100萬人每人提1萬，短時間提走100億現金，國際可能仲會重視D

我覺得最大問題唔係分化
係冇組織，冇人帶頭，更冇人肯犧牲
個個由得議員去打
其實群眾力量可以好大
但個個市民身體卻很誠實
唔願意行出嚟
街頭抗爭，根本冇人再願意
香港人太多野可以輸
太怕失去工作同資產

諗到呢一步
有時會覺得需要焦土

港豬嘅冷感唔係咁易可以改變
係華人嘅本質

大家努力

推番上去

唉 香港好多人（基層）根本享受唔到所謂嘅經濟成果 返工已經折磨到身心俱疲 同佢地講歸屬感
利申窮撚

修訂逃犯條例一上大會
大家準備
包圍立法會

雨傘是一朵朵的花，
不枯也不散。

香港人只可以企硬，
退無可退。

過咗逃犯，
香港再唔值錢，
必需守住。

都好，
起碼今次座埋一條船，
希望自由黨頂住壓力。

的確係。
中聯辦開口牌
長江又話西環話事
一路試香港人底線

唔好睇小自己，
每一個香港人都可以保住自己家業
有兩個月
睇我哋做化。

今日美國參議院領袖同國務卿蓬佩奧
都見民主派
點睇到無國際地位。
香港只可硬守，不能倒退。

01 係紅底黨媒 哂氣

每人做小小
可能會有改變

輕輕一推 香港加油

兩個月未必有

最快6月5日直上大會, 睇怕最快六月中就過到

啱。
每個人做小小
係ig到po出泥
都係令大家重新關心政治嘅機會。

台灣嘅情況就係例子
除咗食玩
同樣會討論政治
關心社會
希望可以令香港人團結

陳同佳呢條殺人犯只不過係政治風暴既一隻棋 已經可以放棄了

根據新議事規則, 建制派係可以日日開24小時會審議草案....

其實我覺得香港人好多都唔太在意條例通過與否。

反條例嘅第一次遊行其實只有1.2萬人參加。而之後第二次遊行人數大增，好大程度上係受佔中判刑影響，且人數都只係升到12萬。

你只可慨嘆香港人唔爭氣。

點解冇人推

我推

爭你老母咩
你睇幾多人支持反對條送中條例
又有幾多人明白發生咩事
講緊咩心照啦

多L謝司徒華李柱銘班人民主回歸

lm

飯民支單程證,南亞人, 工人姐姐搶公屋

攬炒算

香港

香港 你我的家鄉香港
聽親都好sad 好好地一個東方之珠 比支那搞到臭哂

香港人必須加油
希望多啲人po係ig 等班後生留意多啲

好多人尋日都有推，
各位加油

自己地方 自己守護 加油

大家一定唔好放棄
香港人唔守住香港 靠邊個守？

除非更早有遊行，唔係就七一見
走唔到既普通市民無咩可以做

運動會啦

Hong Kong I love you more than 3000

1000%同意呀

睇到眼濕濕

推

推到1001再開個post

到時我會再開新題目
希望仍然可以有咁多人留意
民間造勢 人人有責
香港人加油

呢個po一日就玩完？

事實上係差唔多等攬炒 有幾多人真係會拎出黎討論我真從來都未聽過
我覺得 當後生一輩對未來都冇希望 連生後代呢個生物最基本最重要嘅一環都可以放棄 佢會有幾重視呢加嘅情況 真係可想而知 而事實上呢類係後生一輩係好多好多 起碼我識好多同輩都有咁嘅諗法

班人連飯民支持大陸人,南亞人搶香港基層公屋呢個頭號衝突都唔敢理
呢幾日都見到大量鬼acc 上水圍攻批評飯民人口政策者

所以飯民不死香港不生

其實當日飯民告上法院dq公屋,綜援居港限限制我已經係hkgolden講飯民會慢慢流失基層支持

反惡法遊行得老野去其實係因為後生知道飯民比建制派更支持人口換血
係消息傳播問題

我又唔係咁睇，冇錯13萬人仲係唔夠，但以前非71既遊行其實好少去到呢個數字，即使反國教果時都唔係多好多，但講緊果時社運個勢好過依家好多
而且果次遊行之後，件事仲有繼續發酵，林鄭又越黎越賤格，我覺得社會個關注度係有提升

香港人，唔好睇小自己

訓前一推

飯民已經半笠水
'議會陣線分別促削單程證、反對《逃犯條例》修例'

當然因為部分港獨派排隊回飯民,飯民係單程證立場又玩彈弓手
所以一定要夾實飯民,策略焦土

你見班議助狗永世唔敢對質只係曉dislike比壓力其他人唔好出聲

我覺得不論係議會陣線有得拖得咁拖
民間都要有起碼三十萬人出嚟遊行
做大個聲勢

週三 2019-03-20 新聞
old news

飯民笠唔笠水已經不重要, 因為中共要硬推

又係比議員洗左腦既人
係咪為左政治，你唔介意比人帶去台灣犯案？

收皮啦
台灣一開始本身想一次性移交
係柒婆唔理佢8個月
搞到台灣已經表明香港過左送中都唔會接受移交
剩返4個月做晒戲咁
好急呀陳同佳7月就放啦
講到反對D人冇惻隱之心+想放走陳同佳咁款

叫人圍立法會仲撚好野
李灼賤人個女,李豬明個仔, 吳明欽個女呢

吳明欽個女吳思諾唔係靠食老豆政治遺產點可能獲黃碧雲推薦加入青年委員會上位如坐火箭,吳思諾仲係美國人可以隨時閃
點解呢班人唔自己衝

一般人一有案底就無良民證走唔到
有班獨派狂9up有案底都未必唔受,你有達賴個國際地位就係可能得

香港既成就係鬼香港人努力建造出嚟，唔係英國既制度靠中國人有今時今日既香港？如果班五六七十後真係覺得佢地有咁叻佢地今日就走左出嚟啦

攬炒

過幾日會再開第2po 定期造勢

香港人，自強不息
唔好俾一個人破壞幾代人努力

香港加油！

冇錯，香港人必須靠自己
無人係百份百信得過
呢個post除咗幫佢地拎多啲attention
亦都係mon住佢地咪做on尻嘢

冇錯，而家開始鼓勵多啲人 留意
咁先會7月多啲籌碼
做得幾多得幾多

近排愈黎愈近表決，多左好多奶共焦土派上水搞分化，小心呀巴打

希望打倒23條再次重現

唔關事，而家逃犯條例唔會令台灣協助查案
反而，台灣為咗保障台人在港安全
只會同香港斷絕所有移交協議
陳同佳案更加唔會處理

而犯咗事無人拉做唔到嘢
可以靠港人港審去做

當然都好唔理想，因為外資會照俾人捉同資產涷結

香港人 唔好輕易放棄

我唔想第時去到外國，唔敢話比人知係邊道嚟。
推

呢樣真係玩政治
但港共做得太核突

共你個產

1. 成個青發委都係建制派，分裝party嚟，拎一個民主派嚟講，話佢拎政治著數，人唔笑狗都吠

2. 林鄭，習總仔女，政府高官仔女全部揸外國護照，講都廢事。人地支持民主，加入美國，好合理，反而建制派愛國者咁做就講唔通。

3. 我同大部份民主支持者從無推舉違法or港獨，咩港獨狂逃唔好亂扣帽子，郁啲就話人港獨，屌那星9唔搭8

啱，但對呢啲人
唔可以以靜制動
要主動追擊
以理據說服中間派

只要係呢兩個月
有貢獻過，有為香港做過你仍然可以自豪咁講一句
我喺香港人 ！

婆佢阿嘛

幫推，好重要

why吳思諾

吳思諾黨籍都無一年已經獲推薦
我想問點理解唔係其他資深地區主任
用人唯親

我最記得d100屌過建制派離地議員

點解自己人就可以外藉
原來自己人就另計

第一點又係卑劣

姐係建制派分左大份你就可以去貪左細份

我唔係話一定唔比參加委員會,而係無合理理由吳屍路乃唯一人選

如果民主黨大佬黑箱操作都得就好唔公平

唔明你講咩
講明係推薦
就係要搵唔同政治光譜
又唔係選舉

已經係幾十人入面只有一兩個民主派
如果用你標準
點解會有幾十個建制派 好多都冇咩政績

唔係好明點解唔可以因為佢老豆係猛人
就會俾你質問
而家鄉議局主席係發叔個仔
而家民建聯 攬吓爸爸 果個議員個位又係因為關係
啟剛有得做青發委就係因為英東叔
另外仲有個恆隆太子爺係個委員會入面

我一嬲覺得傳位無咩問題
有政治影響力 梗喺容易接班
你老豆係大劉 你肯做都可以做青發委副主席

政治分裝唔係用嚟攻擊民主派
一向用嚟攻擊建制派 唔明點解拎嚟講咁笨

民主黨所謂青年化原來就係靠黨高層欽點
完全唔洗做區先,咪同李永達當日欽點老婆參選一樣

民主黨關照區諾軒又係另有故事
區諾軒老婆劉芷蔚,劉芷蔚亞媽叫陸鳳娥,係李永達前妻陸鳳萍家人

飯民就係家天下
無大佬祝福無運行

有幾唔公平
唔公平喺邊
即係老美民主共和圍內傾掂侯選人名單又唔公平
即係中國政治局常委圍內傾掂侯選人名單又唔公平
即係民建聯區選立選圍內傾掂侯選人名單又唔公平

我好理性同你分析
建制派幾十個位分番嚟，你覺得冇問題
民主派得果幾粒位，你覺得好大問題
咩事？

加上，政治分裝喺好合理，政治上幾百年操作，你好似發現新大陸咁。好似班阿伯見到美國政治捐款就話人貪污咁，小見多怪。

要唔要再講下你知仲有幾多新人其實係親友團
睇死你呢d比人點去討論區造勢同比人屌的粉人都唔係受加持一定唔知

人就上位快過咩出十萬糧又成日上電視
你條粉人就比人點去掃地

飯民已經欽點figo chan下次選
係ar,益ive仔都無你份

on9haha

講得好

唯有推得幾多得幾多

Push push push

其實未上阿肥董已經講明人地係女禍

大家加油抗爭得就抗啦

打者愛也 香港人爭氣

Pish

push!

話說垃圾打手比我篤爆飯民高層利益輸送
議助狗就狡辯呢個係中國文化

貪污,無民主都係中國的自古以來,姐係你都應該接受?

不服來辯 唔好淨係dislike我

點解完全冇集會 圍立法院會

搞抗議未 我要參加

大家唔好推

華人從不缺走狗

LM

試下推到1001？

好似話64 或者6月1 2號

快啲儲錢移民

記者朋友話6月9 大遊行

曾經我哋住係香港, 而家住係一個叫「香港」ge 地方

6月9號有冇咩目標，遊行可以吸引注意，但係冇實際行動去利用嗰D注意。長久以來都係咁，冇左個抗爭目標，自然覺得冇利益可言，大家就唔會企出嚟。
比個例子
短期目標：反送中
中期目標：對抗失敗主義，宣傳香港主權在香港人手中
長期目標：港共解體
一步步咁打，唔會打唔贏

巴打好有心

呢幾日見到有班巴出嚟派傳單
好感動

我嚟緊去到6月9之前會出多兩個po
希望令多啲人留意呢件事

香港加油
香港精神 不枯也不散

香港人今次站起來！

5月26同6月9都有遊行
一齊出去

到時見

612 二讀咁重要既日子都無人話出黎

好有心
香港人6月9號見

我愛香港 9號見

各位9號見！！！

9號見

(我愛香港2） 香港人，立即全面歸隊

6月9見 !

再推
6月9日唔出黎 唔好講自己對得住香港 對得住下一代

God help us

Stand up for Hong Kong!

不推不是人！